【雞飛狗走】阿仙奴17-18球迷吹水區 CDXXXIX

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

Wenger on why he included Giroud: "It's a tribute to his professionalism. He's given great service to the club, never let us down on the performance front and saved us many times."

Wenger on away form: "After a while it becomes a confidence problem as well. Tonight it's very difficult to find a rational explanation behind our performance."

Wenger on Giroud: "That will all be decided tomorrow. We will know more about that tomorrow."

Wenger on Giroud: "At the moment I don't want to talk too much about where he goes. Nothing is concluded at the moment."

Wenger: "In decisive moments we have been beaten. At our level you need to win decisive fights."

水靜羊飛

幾快手

條友9成絲打 見基咁靚仔咪迷基囉

Bookmarked

Swansea boss Carlos Carvalhal said he asked Petr Cech for his shirt after the game as his 20-year-old son wanted it. #SCFCvAFC

有請英超史上執教次數最多領隊

阿仙尼，雲加

締造光輝數十載 大敗次數

三球夠數未

四球又夠未啊

亨利:起碼都要輸五球

雲加:輸五球?無問題

摩佬:五球未撚夠啊 等我送埋份大禮先啦

扮下嬲先

雲加:挑 好撚巴閉咩 單場輸8:2都試過啦

雲加:喂,仲好似差咁d野

傻鳩雲加

雲加:夠啦

屌比你快過我

唔記得支金剛棒

好撚生氣

搭緊機係機到睇直播，黎到希斯路冇落機

又可以更新啦

話基佬個頭尾機過羊好多既應該少睇羊踢波
羊個頭都唔差 搶點幾準
再者羊都唔算矮 有187高
一定高過阿狗好多矮撚
最緊要羊啲走位比阿狗果班好好多
希望可以加強下火力先
輸呢場比雞湯真係傷

藍斯屌你老母

係WO 岩岩輸夠三球

Speaking to after the game, Wenger was incensed by his side’s abject display.

“I felt defensively we were very poor and made big mistakes,” he told the BBC. “It’s better not to talk about the second or third goals.

“Swansea were sharp, disciplined and hungry. Unfortunately I believe we were not good enough, I believe we were not disciplined enough.

“I don’t want to talk about second or third goals.”

Wenger was also asked about the possibility of Arsenal signing Pierre-Emerick Aubameyang, spotted arriving at London Colney this afternoon, and about Olivier Giroud’s proposed move to Chelsea.

“We will know more about that tomorrow morning,” he said of securing a deal for the Gabon international.

“It’s a possibility,” he said of Giroud’s exit.

我都冇諗過我可以受注目到攞嚟做Topic

Arsenal's attacking players' percentage of forward passes vs Swansea

Ozil 64%
Xhaka 63%
Ramsey 49%
Lacazette 46%
Monreal 37%
Iwobi 37%
Bellerin 27%

個topic 唔關你事

金龬棒加埋張 net spend since 2014 好冇

睇臨尾完場基佬啲行為神情
都似走左9成

燒無牛奶真係獨力難支

仲諗住自認係隻狗添

邊張啊

mk出到黎其實算好左

A乜春可以點丁
輸3:1

哪兒來的自信

有張 since ozil came 好地 net spend 第三
Tottenham 差唔多包尾

呢場球員發揮得差可以怪雲加？之類啦

再見，我都好鍾意基佬，
但如果放棄佢可以換到羊，真係再見了

後防自爆當然有問題，比對面一兩個前鋒係咁撚，
撚得多壓力大就自然會爆，講真就算後防唔自爆，
3:1都係合理比數，下下話咁易就比人打到反擊
最大責任都係藍斯個撚屌
今鋪最少要反藍1個月

奧巴仲肯黎既話
----------------A14-------------------
O11------------L9--------------M7
----------E35-------W10-----------

應該係最攻守平衡既玩法

垃圾管理屬賣山狗換二線
雲加巧婦難為無米炊

藍斯今場比起我牛早兩場真係爭好多班波

咁快丁14號

拿卡又唔駛背對個龍應該好踢啲
咁變法似踢442咁

反藍 永遠不會獨行

跟你學返黎

完全小學生踢波咁
任佢走上去,一啲職業球員場上紀律性都無....

有波底，但用緊多仔concept踢阿狗
傳中落點默契係去遠柱
一下同燒玩讀心connection但越位
一球當左Giroud係auba咁交左要跑既直線

同禾比都唔知踢乜

其實阿狗一直最大問題就係中後場

-中場無人cool到波，同做到保護波同運波上去呢個重點（卡蘇拿）真心最關重要。 呢個位一定要補強。

-第二翼位義禾比真心質素有效未夠功力。但問題係我地連人腳都無局住出佢。

-最後係後防已經老啦成三張幾野。應該要買即食當打

同我諗一樣
牛奶負責過度中後場 埃及專心防守

其實前線自由走位就可以
抄哥狗個套
前鋒都拉埋出黎 不過 你中後場有返咁上下

睇完呢場，覺得果60M不如攞黎買個vidal果類嘅中場好過啦

有羊應該會夾到
不過失太多分了
爭四基本無望
寄望下爭到歐霸真係仲易

小學雞，其實你係咪暗戀我想我關注下你

有拜仁唔踢黎阿仙奴
得返12粒鐘 真係一字排開咩

根本成隊都要大汁

You will never walk alone

韋舒亞>>>>>>>>>>>>>>藍斯件垃圾

全力博歐霸啦
老實講最難過係應該得馬體會姐
望有其他隊爆冷做低佢就好

市面上有既都比人買哂
拉素個savic好似類近
不過似去大會都唔會黎阿狗
太多人留意

50m有尼恩高蘭
不過唔會買

Savic去跟屌地牙

牛奶

歐霸真係最後希望
如果真係爭到歐霸
實有啲飛機片出黎係講輸幾多場波頭dup dup但係球員永不放棄 結果贏歐霸
有時諗緊點解唔可以一直笑住贏要輸到灰先識贏
再者歐霸都唔係易踢
班仔真係要生性

我覺得羊黎到可以打三前，mk,羊，水貨亂走

爆冷比人造低似我地多d
上上簽

如果奶唔續，下年中場中得返埃及仔，x朗，藍斯
點撚樣踢
下遊都不如

多年重症，少爺兵

奶其實你出份約唔太過份都會續
係燒難講啲
無燒無奶成隊波等於垃圾

奶燒唔續可以推倒重健

歐霸仲有機會爆冷輸係我地

奶應該冇問題，DNA

有雲加就可以了

今時今日贏到阿狗會叫爆冷既 我諗大約係u23級數左右

下下叫人小學雞嘅人 又成熟得去邊？見到你開d topic大部分都係侮辱人 就知你心智同修養去到邊

仲有係你主動關注我炸喎 其他人都冇理我 得返你依依不捨咁

球迷其實心裡應該好清楚
奧巴呢單交易
中伏既好大機會唔係阿仙奴
中伏既擺明會係奧巴美揚

阿狗近年已經無出過好既青訓後防了
係咪即係班細既由細已經唔識防守

作客踢到咁，無咩期望，俾你前面入到球，後面輸三球

未必既
睇左佢落場再講
可能佢做救世主呢

其實牛奶做到呢樣野 cool到波 帶到波上去
前幾場睇到哂啦
根本牛奶係到既時候 分工好清晰
佢上 xhaka唔上
重點係K6同M20唔撚洗帶波上到中場分波
後防壓力自然減輕
今場 經常見到佢地壓到上黎中場分波
一俾失 對面反擊 如果對面前鋒勁dd
上半場3粒走唔甩口廿

點解阿會係熱門
Iwobi呢D青年軍level踢歐霸
一開波先讓一件

救到你18年
無左燒奶點救你19年

首回合 2月16 2點 好似年初一定二 幫大家開年

我都唔敢去諗
順其自然啦
諗到就會傷心
發生左就硬食啦到時

提早赤口

睇死買到奧巴會雪拿卡
冇理由會冇後備前鋒

Wenger: in welbeck we trust

打完熱狗之後幾日踢首回合
之後踢完次回合踢決賽
到時要睇下歐霸首回合領先定落後去決定次回合係留力打決賽定係要出啲正選爭出線

會唔會太睇得起垃圾妓

咁貴買返黎會後備?
你真係唔了解YAYA
殺卡條垃圾都場場出啦

輸到一仆一碌
傳統式 二月崩盤 就好睇
前四拉開十五分 二月尾得單線

哥斯拉都比佢雪左成個月

Arsenal have been in contact with Mainz regarding Abdou Diallo again this evening. They also contacted WBA earlier today as mentioned but the club refused to enter into discussions with Arsenal at the time.

第6係咪無歐霸??

大隻FREE 嘛

2月真係唔想崩盤
贏個歐霸同聯賽盃返黎啦
當幫下隊波

Not expensive enough🤷🏻‍♂️

6弟都有歐霸踢

上網鳩up要同你講修養，屈穎妍一定最好修養啦，雅俗共賞識唔識啊？王世貞識唔識啊？不文集識唔識啊？

話我防守差 屌啦星 用夢遺又咪場場失

拎到歐霸下季先有得救
拎唔到下年真係應該會比今年更差

我都係咁諗
無歐聯踢 買唔到人
買唔到人 靠現有殘兵
結果越踢越衰
仲未計燒未必同係續約

屌

Petr Cech: Has now committed four errors that have directly led to an opposition goal in the Premier League this season, more than any other player #SWAARS

Xhaka is 2nd on 3
We have top 2 players in this stat. 😂😂

Points-per-game won away from home in the Premier League by the top-six this season:

1⃣ Man City - 2.58
2⃣ Chelsea - 2
3⃣ Man Utd - 2
4⃣️️️️ Liverpool - 1.86
5⃣ Tottenham - 1.66
6⃣ Arsenal - 1

#BTSportScore

不過好似之後我地多好多主場 應該好D GE

同聯賽排名一鳩樣

5識

係好多主場
不過夠唔夠爭四又係另一回事
而家真係望歐霸好過爭四

係咪雲爺爺第一個歐洲賽冠軍？

比熱狗騎兩季

贏到既話就係

雲加

作客成績實在太差

屌你老母 london
有隻老鼠喺我 office 間房
返屋企做算

沙加藍斯呢d都算 義和比完全係學界level 點解仲可以企穩正選

渣ga
老鼠都驚
第時條女見到老鼠果陣點靠你牙

話撚左邊個來都無撚用，雲加條死老野一日唔走，隊波都繼續廢

即係冇啦

其實人係必定要買
教練都必須要換
而唔係一句買咩人都無用
點解兩樣野唔可以同步做？

我又唔係咁睇喎
2&b起翻自己位置失誤都尚算接受到
但藍斯企到前過前鋒真係會影響隊波個上落.......

爬左上我對面張台牙 ching
唔知係咪因為我lunch dinner 日日喺自己房食

聯賽杯拎到都係第一次

所以整潔係好重要
我都成日咁同個女講
成日食野食到周鳩圍都係
惹埋啲蛇蟲鼠蟻

藍影響大d
始終佢拉散左成隊波個shape

咪撚成日對住個女講粗口啦

不要再說了

Arsenal (34) have conceded more goals this season than bottom side West Brom (31).

以前香港 office 邊有呢啲野
個鬼妹同我講 in london there is always a mice 10m from you

我都成日比老婆話教壞個女
so far黎講未聽過個女講一隻字粗口
可能似阿媽 比較純

即係蠢啦

未學壞姐
大啲有仔溝就會爛口

屌牙
純邊同蠢牙
讀書都ok 牙
都前十名嫁
禾唔係怪獸家長
唔駛一定要第一
個女讀得開心就得了

希望條老坑知衰 自己完季死撚開

老鼠要嚇下佢先得嫁
唔係會唔驚人
遲早走埋上你身到

你個女幾碎牙
洗唔洗搵人補習

小學生
6碎咋
你唔係岩牙
禾報驚拉鳩你

Told the cleaning lady to clean la

英國d老鼠真係唔係好驚人

我岩喎

On9
稔住介紹補習咋

所以要嚇鳩佢
嚇下嚇下就唔敢埋黎了
好似啲小強咁

不如今晚比車撞？

咁又唔好
攞個 europa 榮休啦

wenger躝

說好的雞湯呢

又輸 又話呢排士氣好好 一作客連榜尾都贏唔到 呢隊波既廢真係無極限
Btw Swansea連贏猁同妓

好想同佢講:生性啲啦好嗎…

要撞得死先好

成班仔生性贏個歐霸返黎啦好嘛！

好多個位可以走唔走
唉晚節不補

保

再搞柒隊波真係天皇都救唔返隊波喇
搵鬼黎教阿狗喇到時

If you have access to the BBC, the way AW is completely unable to answer the final question here feels telling. He doesn't know how to fix this team anymore.

Xhaka今場好差喎.. 當然本身搵佢踢防中已經係有問題 傳波差 迫一迫就亂晒 仲做中場既last man

唉突然間覺得羊唔黎都冇所謂
This Club is un-fixable

佢真係老喇
教波已經唔及當年
如果真係拎到歐霸
真係求下佢即刻退休喇

理想 ： 然波簽羊
現實：豬波險簽

羊都要黎
比下手用啦
今季將士用命下搏個歐霸返黎
老野退休
下手領隊起碼前場唔駛點大搞
續到燒奶就可以專心搞後防

嘩哈哈
美羊走左未

xhaka根本連防守企位都錯

雲加下年先退休 到時咩MK 奧燒 Auba已經30 31歲了

咁撚大雨 決定唔做GYM 又凍又濕

老野今年會走先算
有佢係到出邊個都死

搏到歐霸仲唔迫佢自己因健康理由而退休咩
拎到歐霸入返歐聯賽場就搵下手帶啦
老野帶怕佢帶帶下死呀

一定完約再續

老野唔走你買咩人都死啦，佢都唔識用

BBC: Over the season Arsenal has been so good away from home. It's not happening for you this season. (Arsene: no) Is there a reason why?

Arsene: Combination of I believe... er... for defensive performance and... er... maybe as well confidence.

BBC: Confidence why, what happened to it?

Arsene: Well.. er.. the history of the team... (tries to walk off)... thank you... (then realise he can't)... er... sorry it's very difficult to explain ah... ah... you know.. we... we... I agree with you, our performance away from home is not good enough... and ah today was a good example.

老嘢已經連嬲都冇
好似已經 知道無力回天
都幾心酸

美羊架機失事
飛成晚都到唔到

仲要場場都黎幾次目送型防守...

到左好耐啦

應該又會有人改圖u turn了

啲 analysis 話今年點都走
續兩年約其實係搵 implement management change (diamond eye sporting director contract negotiator etc) 之後再搵 managerial replacement
兩年約純粹係今年唔使俾人問佢續唔續約打亂其他部署

有冇手足可以講我知戰犯係邊個

all

Xhaka has to be one of Wenger’s worst ever buys based on his first 18 months. Still not sure what he does. Cech costs Arsenal 15 points a season, not saves. Iwobi is not a footballer. Mustafi is another Djourou. Poor.

今場真心，全隊。

正選奥燒算係最唔差
後備mk都唔差，不過呢兩個人都只能夠用唔算差來形容。

Bellerin影少幾輯model相 番黎練練防守好嗎 你正職黎民

Breaking | Manchester United striker Zlatan Ibrahimovic signed an agreement with LA Galaxy three weeks ago, according to tomorrow's L'Équipe

呢場我覺得佢進攻問題大啲
不過都係衰架喇.....

認真問 羊仲黎唔黎

佢今年都係閪架喇

痴撚線 隊波又做乜鳩

衝上去永遠快過回防 但又做唔到d咩

We've conceded 5 more goals than Liverpool's defence this year...

唉個精神面貌錯晒
冇人識踢咁

Sorry，就算條老嘢真係有健康問題，佢都會賴死唔走

多過榜尾嘅西布朗添
仲笑利物浦

老野近兩年買d人都 表現好差不似預期
一開始xhaka 又話 德甲best xi新沙比, successful pass rate 仲高過kroos
Mustafi 又係話長期入選德國國家隊唔會曳
大隻佬又係 講到第一左閘咁

其實一擔擔 根本2隊都係海鮮波 已經唔係呢季既事

人哋起碼進攻有 form

換教練啦，隊波要一個轉變
隊波西到咁，買乜人都無乜用架啦，體系問題

但落又落到盡先係問題
變左佢自己攻不銳守不穩

mustafi 果陣 35M 其實都天價嚟

我覺得好大機會係我地d防守訓練有問題
再加老野唔識教 所以d人走哂樣

發覺 睇highlight同數據既個個球員 同黎到既個個人 完全係2回事 Xhaka Laca..

尋日now個講波佬唔掂（非邱sir)

The Riyad Mahrez - Manchester City situation as it stands as we enter the final 24 hours of the January transfer window

我地幫人脫離咗降班區
爺爺又贏

Mathieu #Debuchy has agreed to join #StEtienne and will complete transfer in the coming hours. Has six months left on contract but #Arsenal letting him go for free. #AFC

Olivier Giroud appreciation Tweet:

2012, he joins Arsenal for £12m.
2018, he is sold for £18m.

⚽️ 105 goals scored
🏆 Cup final 2014 assist
🏆 Cup final 2015 goal
🏆 Cup final 2017 assist

Thank you Oli, you'll be missed

#wengerout

基佬done deal ?

Time to do what United did last season. Focus on Europa league and put all of our assets into trying to win that (as well as the league cup final), league challenge was over months ago, top 4 is looking unlikely. Seems to be our best option for champions league football next year

利物浦=鋤強扶弱
阿=助強扶弱 唔理啦一齊黎輪我大米啦

Possession 74% 都輸到咁？

咁反覆既狀態，有人覺得贏到歐霸咩

無牛奶 變番外圍鳩猜到完場

miss唔落 大家好聚好散啦 阿記近十年中場陣容最好果幾年都比左基佬踢正選中鋒 機會比左 上限都見到 頭幾年衰野就無謂講了 但轉左做後備之後有立功都值得一讚既

mk仔踢成點？

從來都覺得阿妓踢2回合既比賽唔會有咩好結果(雖然岩岩先贏完軌) 主客場表現相差太遠 同埋就算首回合領先 次回合都唔識守

有d 唔錯既pass
但唔夠幫到而家呢隊垃圾
太子出番黎再夾下再睇
畢竟mk都係踢左半粒鐘
我覺得觀感可以既

好彩冇睇

又話plan b可以破大巴救世既

牛奶傷左？

15分鐘 一次好好既set波比藍斯 差d

聽聞病左

輸榜尾

買人同唔買人都輸成咁，我寧願基佬stay了

同利一樣

屌你老母 又係細梅
買中堅啦

laca 一個射門都冇
啲 positioning 好奇怪下

仲話唔要羊留基果d出來講兩句未

教練首先要換
中場沙卡防守意識唔進步既要換
施冶年紀大啦要換
細梅成日跳掣要換
太多太多要換，呢隊西波真係

又傷？

平時有燒山幫佢開路 而家得番燒獨撐 出埋第二前鋒Ramsey都幫唔到佢 真係幫唔到佢了

戰術都冇乜好講 作客藍衫西到

換左第一個 會唔會之後d問題就無晒

老實講，你未睇過奧巴落場，你又知好過神鋒
再講根本唔同類型，無得比較

後悔賣山了

plan B 又救世救成點呀
睇過

破左大巴未

作客究竟乜撚野事呀

阿記真係

換雲加啦

唔好咁痴線啦
神鋒有救過世係事實
依家佢走係想為世盃打算

奧巴有用同神鋒有用唔係一定要二擇其一
唔好偷亂概念

Arsene Wenger hails "Arsenal man" Olivier Giroud despite striker being off-loaded to Chelsea

唔好講呢d牙一陣害我比人屌 如果將Iwobi個位換個識入禁區射波既應該會好d 以前山係到通常係燒造波+山造波/射波 Laca主要係禁區搵位 而家出Iwobi變左Laca後面2個都無咩入波能力 自己一個亦拉唔到空位出黎 睇下MK正選會唔會有好轉

呢隊咪就係阿仙奴
雲加容忍到d 球員廢都狂出佢
曼聯買完人幾十m 但出左幾場見唔對版都即刻冇正選踢
下季雪/賣埋 唔會拎d 分較飛
雲加真係大權到

邊個係神鋒牙...

呢度啲巴打真係痴撚線，對隊波有幫助，有巴打想佢唔走係有原因，一定要非黑即白？

唔好做紅衛兵啦屌

Last day to deal

情況好似啲大學生去左一間小學上堂之後要同其他u既學生比賽咁

會黎既就會黎 會走既就會走

邊個傻鳩尋晚捱凍起身睇西波

我認我係

深夜+作客
最西組合

J 羊J到無哂理性

鋒線仲唔肯變的話,攬住基佬係雙輸

尋晚俾隻羊你又點，後防連環爆
半場1比1，你老味爺爺最快換走中場最知自己做緊乜嘅埃及，留藍斯同沙卡兩碌木響度

比你美欺拍屍朗都無得救

一早都話防守先係最大問題
係咁前場買人，後面瘋狂自爆

Unfortunately I believe we were not good enough, I believe we were not disciplined enough.

講左個問題出黎又唔解決...

睇到五十分鐘頂唔順訓左

我覺得係班友心態問題多過能力

岩呀，但如果羊黎，但同你講基佬肯唔走做後備？你又肯唔肯？

依家啲師兄講到基佬一定廢而羊一定勁，咩概念呀？

有乜理由作客差咁遠

士氣波

換走艾蘭尼入米希係咩玩法
上半場唔係佢一早輸左

Ho ball

雲格覺得沙加踢到佢個位

2&b 沙卡 藍斯任揀都唔撚換

我係同緊個d話有唔要奧巴都要留glo既人講
話因為要plan b唔要奧巴
係人都知有晒兩個梗好啦
唔好諗到個個好似你咁弱智好無

with ramsey=no discipline

All,契仔唔換得

不嬲都係睇身價 關係換人..

開名啦

Iwobi

大麻脾
吸完毒都唔洗雪

早兩日先一大埋話唔要羊留基既
而家又搬龍門話人非黑即白？

大子係咪傷左

邊個係箭靶牙

踢完呢場即刻唔想要羊
留TKO 搏霸氣杯好過

自細已經有光環 遲d係更衣室開smokin weed party都無問題

追返上幾個post先啦，大把人咁諗

算啦，大家討論下都話人弱智既，唔洗再講啲咩

ill

無追post 有羊都唔要=.=

拎住大麻出場

要羊冇基佬即係出年又冇前4

究竟（落到英甲）跌到第幾先炒得死老野呢

不嬲都係咁嫁喎

有我雲比利雲你都唔慌有

好認真 只要雲加一直教唔會降班

不敗>爭冠>前四>爭四>前六>??

大麻碑真係訓響度都有得出

著親藍衫都閪波
掉撚左佢啦

老野快撚d走喇陰公

就係大把人咁諗
先想問下plan b 做左d咩
話我非黑即白就得
屌下你地弱智就唔得

呢個年代係鬥錢 呢個排名好正常

屌真係朝朝起身都有驚喜

好簡單，不進則退

講降班係誇張左少少
但跌下跌下跌出前6再跌到第二板既話
老野收得皮未

我屌爆你個老而不，住污都賣
死用大麻碑條廢柴
皇天擊殺你班垃圾

訓左無睇
不嬲鳩猜都唔係新鮮事
但25%possession 比人射到12中4係咩玩法

班主咁玩法只有接受 你換邊個教都唔係爭冠啦

放水送分

我地陣容其實唔差喎
爭冠就難d，都唔會好似依家咁西既我諗

仲有冇人話m20 係一線

英超華陀

歐霸冇羊冇基

3:1 雲加肯死未

半夜閪波唔睇係常識

Btw夢遺做新帶力侍衛

我話特登既 信唔信

好撚多操作有問題啦
唔續約既唔雪唔賣
搞到比人鍊住春袋焗放
換個唔係自己想要係人地唔要既返黎
搞撚埋d弱化轉會
賣撚左張狗舊錢就分bonus
快撚d死啦d廢老

老野戰術換人排陣有幾西大家有眼睇啦
換教練解決唔到班主濕鳩，但至少都有d 正路波睇下

轉會已經唔係佢搞

藍斯踢成點

咁用人係喇掛
山狗跳草裙舞真係唔雪得

買伊雲斯踢走細梅好了

Ramshit中場就踢返中場啦
都唔知屌左幾多次
次次出場踢得前過前鋒
搞到中場防守得返一條友，影響成隊波嘅form

好在見到大麻b就訓左

睇精華xhaka 又眼金金望住人入zip

爺爺暗黑兵法

細梅跳掣既頻率越黎越高

抵啦唔買後防

點解會踢到德國隊

痴線，又輸...

可能專登 佢都唔想留係倫敦

屌你老母

今季逢作客都唔洗睇

有2b 呢條垃圾死得啦

長追主勝fat fat

廢就廢啦 仲幫佢搵藉口
成35m買返黎 佢有好穩定過？

Kola好似無啦啦連翻身既機會都無埋咁 上一次正選已經係1Jan🤔

其實大爆發打4231果年佢一樣係咁，不過佢個partner係阿迪達，位置感好好所以好少出事

依家換個沙加放到問題好大者，都係果句，戰術體系係零分

同前四差成8分 咁既作客表現連歐霸4強都唔知入唔入到
我屌你老母 死老野

屌爆你老母臭化西！

冇一場係好波

簡評
Cech
細妹
夢
K6 比比 不過不失
上面果十幾粒膠=3球波
殺卡 眼神防守
藍斯 全隊最佳 真係跑好多 包左次必入波
但功能真係不及太子
而佢最佳係因為成隊都西 佢無咁西
埃及 唔明點解要抽起佢
燒 一次靚助攻 之後無影
拿 垃圾到不堪波都控唔定
禾比 有落場咩你？

Mk觀感可以 態有待操起 視野幾好 但幫唔到咁廢既阿狗
基佬： 無能為力 又係出左黎無兩邊斬
雲加： 我屌你老母

佢一上場個態真係差，你會明點解佢無正選
唔努力啲真係翻唔到身

幾勁既人黎到都變垃圾

得埃及佬防守 人地幾個前場迫搶 你特登換走防守既 同送機會比人冇分別
我二話不說就買大波 根本假到太離譜

豬比隊排17既
快撚d降班啦

呢場都屌藍斯？ 講防守 今場有雙中堅
埃及 殺卡係佢後邊 明顯係攻多過守
佢都包左球必入 踢得好啦 岩岩復出渣

不過無左太子先係問題

2b 同x朗 快d拎去堆田啦

有太子都唔會真係幫到好多進攻
同埋 cech mustafi monreal 咁樣爆法有太子都係會失 3 粒

藍斯 全隊最佳
數據帝上身

開始覺得已經唔關人事
好似猁狗咁 買咩人防守都會出事……

放心了
專心反雲

唔好再講咩阿仙奴冇洗錢應該排第六喇
自從 ozil 開始計我哋就算未買羊 net spend 已經係僅次於雙曼高過車仔同利物浦
熱刺直情 net spend 係包尾幾位
你培養唔到世界級球星賣唔到錢冇人幫到你

體系問題啦一早講
次次都講買人係為左比下一手

雲加會走先算

阿狗係掉返轉
廢既唔會變勁
只有勁既變廢

隊波一和同輸，藍斯係咪都俾人屌是常識吧
不過今場輸波係典型阿狗式崩盤，全隊包括雲加都應該屌

車痢賣人邊會賤價賣
一來一回爭好遠

隊波一無人可以係中場自己帶波上前串連隊波就出事 根本無牛奶卡蘇隊波就散晒，藍斯打呢個位完全唔掂，佢都係返去後備算把啦

我要防中呀！

一早話防守先係最大問題

其實爺爺專登輸作客波
等球迷可以長追主勝贏錢fat fat
我廠有錢但派唔到俾球迷
就靠輸波分享球隊財務成功
唔反雲了

教到變左人造人20號都仲教緊啦

沙加個用途係半防中加半串連，我兩樣都睇唔到
藍斯打正選係有佢用途，不過佢partner 既發揮先係關鍵

話時話牙羊係咪已經無左？

兩季net spend都係少過車
計spend就更加猁高過我地(未計羊

見到隊咁既西波
即刻頭也不回返德國了

尋晚睇完場波 嚇到即刻搭飛機返去多仔

反羊留基大勝日

睇見咁既西波即刻book飛機返德國跪地了

沙加都係抵屌，但佢搭牛奶正常好多

繼續plan b 有高大神鋒了

計咗羊 = 我哋高啲
唔計羊 = 四季我哋高啲同埋佢哋中間攞咗 2 次英超

唔洗 直接去轟

作客贏得3場

幫莊家一場送分都賺以M計 用黎cover基佬條數岩岩好

羊唔黎還羊唔黎
賣基還賣基
不過咁既環境我買死老野唔敢放基佬

同埋成隊無1條友可以1 on1 爆過人 big 6 好似得阿狗無

其實前場有埋MK做串連後，牛奶可以逗後搭藍斯
理論上係得，不過雲加教乜都死

第1球 xhaka今季唔知第幾球企係到眼神防守
第2球 CG死去老人院養老啦
第3球 3,4個人係禁區都比人起到腳

前6入波第二少(入波最少既軌踢少場) 失波最多(中下遊水平)
攻不銳 守不穩就係我地了

今季cg派左好多次膠了

同一件事黎 基走 Auba先會黎

發夢都諗起Xhaka眼神防守 被反擊時梅下梅下咁跑番黎

又豬波

今季清左八成冗員 隊波可以正常化好多 以投資角度18/19上升潛力好大

Ching係認真緊定點 睇唔透

cg真係間諜黎

雲加佔兩成咁少？

先跌後回升
跌得越多
之後上看幅度先夠大下話

認真 同分析出齋土一樣

有奧燒又輸一場

i see

佢冇份踼 有一成已經好尊重

琴晚搞咩

無睇

奧燒咁愛球會 場場出心出力 反少陣ok?

講真第二球 細妹大責任過夢 夢大責過間碟啦

屌你明知間碟無右腳 個波都唔撚岩位
仲要比人3個迫緊
不過夢都係on9

有藍斯又輸一場

夢遺係今季我唯一反唔落既人...

走佬味濃

屌你老母又輸

wenger輸波迫球會買人，ho ball

你望下燒

比個假希望雲加同球員會續約 暑假拍下屎忽走人 今年有WC我燒唔怕無表現

屌 睇精華 cg 真係弱智

有伊禾比又輸一場

由岩岩黎果陣左撲右撲 可能係呢幾年阿妓防守最好既一季 到而家妓化埋 實力差左 鬥心 魂都無埋

睇下CCC, 再睇下CG

垃圾

好想燒留 明明人腳可以打四五一俾燒打中間 佢老味走去打三四三
好唔捨得佢
仲記得個時半夜睇轉會個種興奮

奧燒世界級助攻
cg退休，夏卡雪
雲加落地獄！！！！！！！

尋晚起唔到身睇波
究竟係咪好事

當年Cech黎果陣就係嫌CCC stability太差 唔想有個炸彈係後防 點知而家風水輪流轉 走左既就越黎越好 係到既就越黎越差

還我ccc 尼 根本最理想係ccc 加cg 放走ooo
短撚學人打龍又係笑話黎

再次證明係教練問題

ho ball

一日係雲匪教都唔會睇深夜西波
浪費生命

根本係阿狗訓練有問題，CCC都話係阿狗完全冇教佢守龍技巧，一味操physical既野

你知 我知 球員都知
但雲加唔知管理層知又唔理

佢一日係度都唔應該俾錢買任何阿狗嘅嘢添啦

呢個會不會成才呢

所以今季件波衫咁靚都冇買到

FM呢個唔錯，可以打下後備BWM

近排話大隻佬表現唔好, 出都冇得出
但係夏卡直頭係災難性眼神防守都場場有得出
係咪真係夠靚仔就有得出

迷雲黨又可以解散

賣晒D股票了, 京京

睇片幾勁

尋晚睇得出燒想出力
但其他人隻腳好似種左係地下咁
企定定鳩鳩下

燒唔走可以嗎

股joy
跌到幾多可以撈

跌少少都京

仲話爭4

而家叫保6

係咪唔鐘意xhaka咋
同唔想比拿子錫頸

2&B呢?

xhaka

2&b真心好過xhaka

用伊和比咪死囉，用買羊既錢買馬列斯打伊和比個位就可以串連前中後囉，不過阿仙奴同雲加都係傻鳩，今晚睇山神領導我曼食熱狗啦

睇左幾次highlight都忍唔住笑 已經連係鏡頭前造下樣跑下都廢事

鬍鬚兀突錫落去好嘔心

佢呢幾場真係無乜笑容 都係攬1攬就自己走先

真係世界級
打學界嗰陣都唔會咁走漏
利申 d3

Coutinho feel

唔係9c，想問下點解個個位係xhaka既？
右閘去左邊？

淨係見到個紙版公仔

Ty:Arsene Wenger Is Still The Man To Lead This Team

之前幾次睇利啲波古入波都係唔笑
以為份人係咁 去度巴笑到四萬咁口

唔知有冇人發現 預備隊幼幼McGuane去左疤

好在起唔到身 屌輸3:1笑撚死人咩 仲話簽羊

會長唔好太傷心先

俾你係燒你仲想留咩唉
世界頂級攻中變右翼 打fifa都唔會啦
後面唔講 中場又係2&b藍斯之流
上年沙加有長傳以為可以專心前面走靚位
啊屌 今年要佢打到神丹咁玩駁腳仲要不停自爆
今次買個法甲神射返黎原來係搵佢打支點唔好起腳
成日玩埋呢啲古怪戰術 點叫人留呀？

學界起碼都郁下啊

睇完J華
嬲到想打爆公司個mon

馬列斯鏝£55m都買唔到🤦🏾‍♂️

做乜撚野呀又輸波

比疤睇中 應該有料

jaded....
unlucky....
ground hard....

會長小心呢到好多假阿真獌

唔好買羊了
累撚左人 人地一線料黎

Cech on9到

呢球真係學界先輸

間碟

頭兩球都係學界先輸
第三球英冠水準都守到

隻羊係咪無架喇

king樓啦屌

咪害人啦

走啦雲加

執撚左佢啦間廠

月入9000想上樓 求意見

This

叫爸爸俾4百萬你做首期就得

有冇手足記得前排間碟都自爆過一次
但係果場係贏緊同完場就屌少左

呢間可能係全香港最骨子o既套房

40呎實用面積裏面
可以同時存在廁所，洗水盤，梳化床。
我有少少好奇
於是打咗去問清楚業主
會唔會有得柯屎但無得沖涼

佢話唔洗擔心
張相雖然影唔到
但其實房裏面仲有花曬，熱水爐，電視機
佢仲提議
如果屎坑同張床之間加個浴簾間一間仲會感覺舒服好多

見佢幾有諗頭
我都忍唔住讚一讚佢間套房
我話
成間嘢40呎都唔知有無
但都可以有一個10呎o既玄關
入門口時租客可以响玄關緩衝一下
風水學上嚟講絕對唔錯
而且瞓醒一落床就係玄關
行兩步就可以出門口
呢種感覺幾啱忙碌o既都市人

業主應該認同
笑咗兩聲
然後問我係咪上嚟睇吓
我話間嘢都OK
不過我唔太鐘意梳化床
反正馬桶都坐到
咁點解仲要梳化?

佢問我咁想點
我話不如轉浮床
我話好玩好多
唔用時可以收埋佢
夏天又可以扲埋佢去海灘

佢講咗句「你都痴線」就收咗我線
吓，乜佢無預到痴線佬先會住呢度架咩？

係咪險簽羊

xhaka 嗰種廢真係

返多認錯了

幣界股joy

牛奶做咩無出

對拖肥個場

仲終有人睇清真相

升得太癲了

認真問
有半球
首置未用
同女友加埋搵三皮左右 有無得諗

抽居屋OR大西北舊樓,睇你接唔接受到

你老母阿狗net spend頭幾名呀
你自己入錯貨仲好意思話冇錢

頂盡買到4球樓
公屋/居屋/單支舊樓

居屋抽唔到 次次都課200比佢
又未註冊 單人抽

大西北不了 有無其他

而家是唔是唔應該入市

之前有諗過買公屋
阿狗po好似都講過 睇完再諗諗下都係買唔過..

屋企有無樓
有既又唔急結婚咪儲下先囉

仲可以揀2百呎市區單支
都接受唔到就再儲下錢先
最重要係增加收入

就係急結婚

輸果幾球是咪on9

你要結婚就大西北都要去馬啦
一係同兩老住

真係有自住需要焗住買既先好買公屋

公墓員唔係等綠表咩

ALL 自爆

我本人都仲可以

但要生b 兩老係九龍 點湊

8年11個月 等到仆街都未等到

會唔會生仔?
唔會就市區2百幾呎單支舊樓仲買到

咁買白表公屋好定租住先好

第一球沙加
Cech 今季派左幾球 啦

諗住生一個
迫迫地都無話唔得既

認真問轉會窗完咗未？

香港真係痴撚線 出生率低然後溝淡香港人

Cech mustafi k6 monreal

米勞列 洛夫雲 卡拉雲 摩蘭奴

啱啱豬完波就傾樓

大約仲有二十個鐘

上次豬比般泥茅夫好嬲
呢場無哂感覺 可能太撚凍

隊西波仲有咩好傾牙

生左同四大長老住先好,有人湊

月入得3萬仲租就儲唔到錢了
市區2xx呎單支舊樓or新界(未補)居屋啦

德國早多四定六個鐘

諗住生一個 住番近近地
方便佢地湊
土膠環 馬頭圍 新蒲崗 黃大仙 觀塘 呢d區

但樓價真係
而家都未諗店買定租好

租樓

無線表點買居屋

綠

咁唯有白表公屋了
睇你想近但細定大但遠咁解

幾時先放棄呢條垃圾

買公屋都好過租？

其實買公屋我接受到既

轟仔都簽左人了 隻羊呢

其實唔儲錢都得既
我公務員 租樓租十年左右 都有公務員樓比我上既

公屋都買 人地一千一個月 住10年都係比10萬 你仲要買

公屋都要三四十粒 仲要好多大陸狗同埋痴線佬

問題係你租完仲有幾多錢可以儲到
月入3萬，要俾租，仲要養b，可以儲到既錢應該冇乜
即係你首期永遠都係得50萬
最後你都係只能揀返公屋，咁不如一早買

住埋生左再諗啦
生左仔兩公婆都要返工仲分開住唔係咁易架

一定買私樓,細到仆街都無辦法
買公屋=掉錢落鹹水海

買私樓再樓換樓
垃圾打工仔唯一玩法

讓返個位出來比人Cut in

咁都得既，如果有公務員樓就會輕鬆好多
諗住生b仲租十年樓你預會好辛苦先
每1-2年搬一次，同埋都幾肯定你會越搬越細....

king 樓

所以市區單支都係選擇

依家條隊要排幾耐

因為自己買左樓就無左公務員個quota

可以排公屋/ 拎綠表買居屋

單支即係咩

市區單支

拎綠表預十年年資左右啦

公屋就睇地區 大西北6年年資左右

單棟式

一年當你租十皮 十年都一球

租樓都係痴撚線

幾時排到資產審查先

班業主 (普X) 正仆街

咁你開頭捱十年八年
到排到果陣就做人生然家了

係咪結左婚有小朋友排快啲

排年資 唔洗審資產 好似係

人多公屋快d
線表無影響
成個香港都歧視緊單身狗

一年十皮咁保守
你有b 起馬要一房，仲要市區
你預15k啦

咁有綠表做乜要買公屋

CHING有冇預幾時結婚/個B出世?

十年後先有 但下年要結婚

下年結 生就2021-22掛

me得香港得自住樓，禾刀想做收租佬牙

所以咪唔識諗囉 樓價點跌都好啦 咁樣幫人供都供左球幾
供完自己仲要乜鳩都無..

咁睇你屋企夠唔夠大住埋你老婆啦
如果住埋真係唔夾/太迫先再諗啦

唔理邊度樓,總之有得收租就係可恥

大就夠既
不過所有女人都唔想一齊住

無知一問 排到公屋仲有無得拎綠表

咁冇得唔租啦 結左都要分開住 不了

無 著數只可lam一次

2019結?
生B仲有3-4年, 樓上CHING話DRY, 買左樓換樓都係一種玩法, 到時再諗

未必既......
有識人婆媳關係唔錯....
有D又成日鬧交,為左錢忍住先

媽媽的抉擇

今朝All in 雞湯上左樓啦清

我意思係所有女人都同我講左唔想一齊住

其實我媽幾鐘意佢架

清 好多女要養

夾埋先搵3皮,仲要唔想一齊住....
叫你老婆向現實低頭啦

隊閪波真係睇highlight 都覺得晒時間

睇你點睇
咁你呢十年都要住，只係等緊排隊上樓
點扣點除最後上到樓你都係賺左既

佢寧願租

一個阿媽 一個女友囉

課金供女留比你地d然家啦

呢到d手足一係無女，一係就有幾條女

見到賽果唔撚想睇

而家D女人多數都唔想同埋奶奶住, 話想果個就真係娶得過

嬲到想打爆個mon

想睇馬嬲戲先好睇精華

唔好再講了

佢都係唔想扑野果陣奶奶番黎者（我諗）

你扑野唔刪門架

相見好同住難
到時有婆媳糾紛辛苦果個係你呀

到時有糾紛先諗搬啦
搵得又唔係多,慳得一蚊得一蚊啦

有衝動想開黎睇
笑下都好

屌你有聲架 同埋屋企有人係無咁自然
High唔到

細梅廢撚到

到時先諗已經太遲
關係由壞轉好要幾撚耐

掩住佢個嘴係房屌

好刺激

一差左就番唔到轉頭
仲要靠我媽湊仔同痴餐 唔想奶野

好彩我有父幹 結婚就收番層樓比我住

未扑過野搭唔到嘴

請向現實低頭.......
一係就唔好結住喇

你有女再講

跟住阿媽敲門： 阿仔出黎飲湯啦

無套房就慘D

我係裡面食緊鮑魚牙

有間房既

咁撚串

你串D

阿媽： （心諗 乜撚野包魚）
跟手一開門： .....

成日話藍斯前插好值得正選既 真係想問佢做到幾多機會出黎 幫到幾多 不如諗深一層 一個中場首要既工作係咩先 保護防線連接前後場先係最重要 做好呢d野先再諗其他野啦 你插前唔緊要 但係不斷要隊友執屎

大家咁話

有父幹典挽囡都duck la ching

屌你明知屋企有人扑野唔鎖門架

一齊住巧撚煩嫁 試過同囡扑緊 比牙媽召喚牙

我指有埋套廁
唔係行出行入沖涼都幾礙眼

試過屌屌下聽到鎖時聲 嚇撚到鳩都縮埋

鎖門咪比人知你扑緊野囉

黃大仙 鑽石山公屋算啦。。。
起碼都唔算話好差 叫近地鐵站先

咁就無 咪係囉 前後腳沖涼都好尷
就算你話結左婚扑野係人之常情都係咁話啦

................

我只可以答你, 租住樓係好難儲錢
而家兩個夾埋先搵3皮, 就唔洗旨意儲到
除非真係樓災, 你可以拎住50萬+公務員身份去做按揭

有埋細佬妹仲撚尷

一齊沖

3p囉

唔止

3皮真係好難吃力 仲要兩個人

玩近親相X

法國巧多手足都對禾廠茅希望鳥

養埋b真係好難

睇得av 多

人廢邊有計
邊似得你地咁多然家

打多一場 落後緊熱狗 3分
場數相同 落後緊猁 8分
睇黎6弟個位都幾穩

唔租樓勉強仲可以

今朝爺爺比左機會你上樓唔珍惜

除左新阿迷之外應該唔會有人對呢隊西波有期望

因為新阿迷未經歷過 而且而家我迷阿仙奴既智商都多數有問題

叫你老婆將就下啦.......
又要生活質素但又認廢.....

不如歐霸都咪撚踢啦咁
睇下剩係踢本土可以踢成點

我諗佢寧願唔生都要搬出去
雖然唔生我都係咩所謂 但唔生幾年後佢又乜乜77 我肯定

Cech: "At home we are strong and we are getting points. But for some reason away for home it is not happening for us. You can see it is not once or twice, it is the same type of game too many times this year. We try to find the solution, but we haven’t found it." #AFC #Arsenal

爺爺輸波求買人

一係跟ching神炒股改變命運

自己真係無晒計咪結婚前/生B前問下4大長老肯唔肯幫手上車
一聽到抱孫到時點都會幫你拆

贏到強隊會開心
輸比強隊中下游無感覺

踢本土既人都無踢過歐霸咁滯

宜家奥巴美羊姐係點無人提過

Cech收皮啦 自己都出事

reporter: “Arsène, Aubameyang is an Arsenal player, you must be delighted to get the deal done?”

Wenger: “Yes, it’s good news. We need people who can give us more offensive power.”

#afc

Wenger on Aubameyang: “At the moment, we are not efficient enough going forward & I’m convinced he’ll bring us that.” #afc

Wenger on Aubameyang: “He has a big challenge in front of him, he wants to do well in the Premier League. Overall, I believe he is welcome & that’s absolutely good news for us [that he’s signed].” #afc

Wenger on Aubameyang’s strengths: “His pace, his finishing, the quality of his runs, the quality of his reception including crosses & overall, his huge physical capacity, to repeat runs - that will be very important in the PL.” #afc

到底今季作客搞咩
主場成績我廠同獌同分排第三，同榜首差5分
但作客成績排到第九

要搵錢留基買美羊

有無number 我搞左花旗了
條友仲好直接咁同我講 你每個月過三皮落去叫我拎埋個迎新

登雕無野好講

Done deal jor

仲賴歐霸
踢歐霸個d 係禾仔 基佬 Holding chambers 阿叔個d黎
完全唔關事

士氣波 熱血

咁係去轟定留多？

唉 我都唔知可以點

作客食撚晒屎

confirm

賴下duck唔duck

琴晚mk踢成點？

49000躝

Wenger: "I was angry because there was no need to let the ball go out. We had the ball & we could play straight away. When you have a throw-in it’s nine against 10 on the pitch, why should you put a handicap like that on your own team? We can play the ball &attack straight away."

1g 3s

最現行可行既方法都係靠父幹啦

哇屌

子普人生贏家 身家幾億

登雕

好想做普子個仔

羊同基轉會雲加賽後話睇埋今朝，即香港夜晚

牙羊未簽約已經發現上錯賊船

Welcome Obama

岩岩睇中果度又大幅破頂，買多層遙遙無期了

又晒命

食屎狗

Arsenal uploads the wrong video showing Arsene Wenger confirming the transfer of Aubameyang!! #Arsenal #AFC

原來係admin upload錯片間接confirm deal done

咁姐係仲未肯定

睇你有幾錢玩.....
而家ALL IN都係炒車多

諗住玩2-3皮

下 你理解到咁既?

今日跌完又升番

單日轉向
玩波幅都幾好

屌 炒撚哂啲pr啦

認真問-,-

我都驚炒車, 走晒

躝啦49000

躝呀

已經無人理大波治解佐約

好行唔送 去聖伊天？

有貨底又唔驚,現價高追就驚D.....

大家可能冇睇德國隊
正選保定+曉武斯
後備先數howedes, sule都未到佢
右閘用kimmich, can先到佢
邊緣國腳

右閘得番比比鳥

Upload錯轉移輸波視線，全城中伏

2-3皮.....賺1倍都幫唔到你D咩....

似乎都好難霸穿到33000

Arsenal have agreed to terminate Mathieu Debuchy's contract so he can join St-Etienne on a free transfer. [RMC] #afc

惡到

Bild話ozil agree new deal....

逐小黎啦 財不入急門 都無計

咁既時勢 有錢都唔敢屙in

With man u

Stoke屌你老母 艾度亞域屌你老母個老母

今年真係痴線 大清洗

你新手,玩下大股先啦
2-3皮都可以買張細期玩下,HSI $10一點

新年前沽壓大

幾時先到雲加

3個月升左2球dllm
點追都追唔到啦

尋晚太凍冇起身睇 一開賽果
mk 踢成點?

等你出料我就gun
唔諗咁多

續定amn nelson啦屌 都唔望有咩wonderkid黎打後備

Gun

感覺同水貨奧燒幾夾既

夏天我已經叫大清洗啦
無歐聯踢本來就唔洗咁多人
仲要成班高薪廢柴
而家已經白養左班垃圾半年

分埋大波治份人工比燒奶續約加薪

無乜心水,睇位炒賭股
新年前後食

我覺得唔錯
佢出黎ozil先有人幫

求no.

仲差主席 甘寶

MK = 山狗+卡SO??

屌你以為MF黎

有no.就些牙下

聽講琴晚場波輸運，
其實打得好好，
雖敗猶榮，對嗎？

本來阿狗係上個夏天前就好擁腫
瘦上肥中 清人係基本 快啲比啲勁既後生仔踢下好過

埋賭股自己去AASTOCKS揀下睇下圖啦

Mf幾何用icon

5 sick睇

打得好差
橫傳後傳再橫傳無限loop
藍斯企太前，ozil 獨力難支，無咩人走位企定定，後防不停自爆

你收租得啦

豹叔咪咁真心啦

成個市都升左咁多 想買銀河 又驚高追 唔識買

精華撚
第一球學界都唔會失
第二球我老母都解到圍
第三球英冠防守水平都守到

其實尋日有埃及同夏卡 藍斯企前係好合理 之前343就話者.....

真？

結論：雲加屌你老母

韋舒亞傷左咩?
上場大勝都冇乜野

我踢比賽都試過 cech第二球咁 最後我左腳fake 1 fake
右腳掃去底線豬角球

講真3球都可以唔使輸的

訓左無睇，尋日個陣係343？
我以為係4123

Sick leave 好似係

病

有年又係落好大雨 黑b助攻山狗 之後俾雞湯反cup

卓
比 啞 梅 夢
埃
藍 夏
燒 拿 b

都唔駛前到同拿卡同位

得少少有鬼用咩
跟U 炒一轉股都賺成球

其實無大問題 不嬲都係淫亂走位

咁沙卡做過啲乜？ 又係中場分工問題

蒙迪路？ 柏g

又引我互含

不如你買層樓平租比我啦

不嬲都唔知佢做乜

眼神制敵

駁腳 +眼神防守
開拓女人睇波市場

我俾首期,供幾多你就交幾多租算喇

大西北唔岩你喎

Dunno do wt

不如俾你屌 養埋我

格劍唔岩我

你買果d我供唔供得起

xhaka 水貨confirmed

Yoho town

咁算

xhaka廢又點 雲加都係場場出佢

儲緊EXP升LV牙

唔怪得要搵鑽石💎眼返黎
近年簽埋個d 柏芝，牙頂，xhaka …

上水OK?

Xhaka
不過係成隊都垃圾 啞仔又唔提場

Xhaka + Ramsey呢個組合出過好多次事啦…

其實上水 新界東 唔係入到古洞果d山卡啦地方 都唔是真係好遠

咁奶病左唔比藍出可以出邊個

如果租 我都係aim 8-9千蚊 160-200尺左右

問題係你老婆者
唔嫌3嫌4就OK

CECH 今季好撚廢.

咁你自己俾多少少都供得起啦

屌 我條女又係嫌 又唔想租樓 但撚有錢咩

其實問題係要兩老湊仔
唔想同佢地咁遠 兩老黃大仙

唔廢都唔放俾你拉

女人諗野男人真係唔會明

比人迫婚會點

你又唔係即刻生,住埋扑下野扑夠先啦

學路狗咁

飛

OK 禾買到新樓就平D租俾U
上水站上蓋

女人嫌3嫌4最麻煩
佢自己又唔係本事多多要求,真係早飛早著

xxx飛

我都想租

自住最多借3.6m
得半球仲要30k
天水圍都買唔到喇...

_ _ 只因深愛著

迷普了

剷草只因心愛著 阿腥撈

U貢rich收皮啦

幫佢供樓FATFAT仲迷佢

我都未首置

我遲下改user name做no.1 fans

今鋪真係做迷普隻狗

9折左15K租俾U
3房來

ON9仔黎

鬼叫我買唔起

兩個人住三房

U life winner

禾一個人都住3房啦

你半價租個單位黎 幫你含埋奶袋底又點話

美羊係咪完左已經

然家

今朝為左慳錢去左老專執2手薯餅食JA
窮到就快搭巴士都無錢

登佐啦

行路囉

2007又升了

大西北->九龍東

Arsenal will allow defender Mathieu Debuchy, 32, to join Saint-Etienne on a free transfer. (L'Equipe - in French)

碧桂園(02007)

現價 16.580 最高價 16.680
升跌(%) 0.060(-0.36%) 最低價 16.220

盲架

睇完精華 點解唔買返fabianski...

cls

ME果度 3房一廁岩U住

邊個無派過膠呀,包容下啦

無錢搭車
游左兩個幾鐘渡港
啱啱先係觀塘碼頭上水

反正唔會用，由佢走仲好

要人拎一半人工交租,迷普狗黎

原來30k過唔到stress test
排公屋算喇...

xhaka條垃圾真係唔撚識mark人

好快轉綠燈啦

岩 慳番人工都好

check廢撚到仆街 成個廢老咁

Mesut Özil will sign at contract extension at Arsenal, having being convinced by the signing of Pierre-Emerick Aubameyang. [BILD] #afc

無$20唔放

空炮然後夏天free

望就望科隆降班會買龍啦，不過到時又可能唔夠人爭

咁我而家買唔買入好

都唔g保特個廢中點教防守

CG可否不要老

留黎做乜 不過都唔會補返個人

都話短炒賭股,有無聽書
睇位買啦

bz

跟下先

續約都空炮

繼續吹 一隻羊會令到臭燒續約

走左大家都好
佢都有得踢,我地有錢擺銀行又有息收FATFAT

繼續睇比比不停回後

唔出奇既
佢地諗緊咩當中傾過咩無人知

過埋年就走

仲有6個鐘就關門

今場算好有埃及仔幫下手
講左一日再用夏卡踢防中
一日阿狗都無運行
佢根本唔識守

雲加條廢柴果然無令我失望
輸波加買唔到人

其實羊好差咩

咁都簽唔到羊我今晚就罰自己著長袖衫

好

...你出大波治都唔係好啦 不過冇人競爭又係食屎

彈彈波萬歲

正選第一個就要OUT佢

Me屋企開暖氣短衫短褲

如果燒續 可能350k euro

艾蘭尼頂佢個位算撚數啦

有牙叔

將山狗果份比左佢咋嘛

德國13個鐘
英國19個鐘

31/1 6pm 德國時間

抵俾啦 尋日吊入去比夢遺個球有邊個做到 靠丙朗定藍屍

輸左咪賴我
利申：賭股無貨，睇緊位買

都要俾架啦…

約左朝早medical...

伊巴果份比山狗

係...
得奶有機會俾到

艾蘭尼琴晚早段有下補位從後剷，好彩剷得走個波，剷唔中既話比人單刀，一早輸撚左1：0先

幾個人係禁區頂都可以跟甩人，比人一下劏穿

好似完左medi la
差多毛毛未應承咋嘛

收到風 ching大鱷
準備收網

唔知乜鳩防守黎
Dllm

唉，買完前又到後出問題.....

尋晚燒助攻個球好勁

清識波 係條老野先會死攬沙加同藍屍

豬打贏要果d仆街死落地獄啦
自己落得場都要負責任既

大鱷得撚閒入黎同你班垃圾吹水

求下雲加做下好心買個好d後防
宜家有推頂同柏芝仲有大梅呢d唔上唔落

點解可以柒撚到咁

前四變保六

換luiz啦仆街

睇得出似有練過，不過真係唔一定俾到

大鱷ching

gun

又汁幾球

Koulibaly

踢左接近兩季，簡單講佢得長傳遠射兩招

缺點係佢真係唔識守波，單對單防守唔得
出腳唔準，企位間唔中又出事
意識差因為佢追追下唔追失球今季起馬有3次以上
再加埋佢間唔時上腦食下紅牌，再用佢打單防中等如自殺

講咁多佢真係覺得佢係雞肋黎，幫到幾多隊波自己諗

連龍門都出事呀，救得邊個位

拿卡係咪踢到舊屎咁？

如果買防中要識咁樣助攻，買幾季都買唔到

迪達子

應該都60m...
其實真係體系問題

踢到咁都可以場場正選
屌你老味

0射門姐 無咩野

依家已經唔係一兩個球員問題
根本最大責任係雲加 比其他隊點都炒撚左雲加啦

圖片報話燒會續約

唔記得講，仲有佢好慢
你係唔洗旨意佢比人過左會追得返
更加唔講佢次次都係用犯規依招阻人地D 快馬
留意左佢好耐，佢淨係識用犯規阻人，無其他招

薩卡34m轉會費牙
唔出多d咪好蝕

依個我200%agger

其實我都覺得係
無理由咁多年擺咩人落去都係咁鳩

藍斯係咪ON9 係
沙加係咪垃圾 都係
但係唔換教練 試下turn返佢地 一直雲加教 個問題一樣係到架
而且唔換 個問題唔會消失 只會更加嚴重

係咪未踢呢場波前個陣講

stat黎 全場無睇

放心當你之後砌好後防
前線又會有老化問題架喇
ozil,mk,auba全部過30

34m對比依家個市場算平
爺爺

半路中途炒就無可能架啦
睇下季尾會唔會和平分手啦，好取決於有無好教練available又肯教

藍狗經常同佢企埋一齊 人地一個中堅mark 兩個

76

好l 凍

將藍tune到保連奴咁已經好好

慢唔緊要 企位攔波又唔係好

唔洗抄人
將佢時間線推翻去1314就可以了

講真點有可能比佢踢到咁前，依家100% 教練責任
踢得出國家隊8 成都唔會依家咁啦

想死 仲有拿卡 藍斯 太子 緊接

單news係場波之後出
不過應該係場波之前講

真係智撚障 好一場 之後傷 之後鳩十幾場
依家唔係前插 係前場企定啊 人地連跟都唔洗跟

好撚凍

mk,auba同奶應該會配合到佢

你話你可以做到b2b咁我理鳩你跑去邊
但你成鳩日無影 就咪撚上前啦

沙中線又有炸彈

可能因為佢國家隊打攻中
所以無咁覺眼

睇唔透爺爺

第時搭搭下沙中線會唔會震到其他炸彈爆炸

睇錯沙卡又做炸彈

奶今場傷定病??

係 但插喉都要教
燒mk奶羊拿
一手好牌比安76教至少進攻唔會差
後防安76就不嬲算撚數

病啊

仲要落埋雨

施蒙尼有無可能

今年保勁過1314以外既藍

短鳩入馬場 睇囡囡

其實都岩

雲加我求你走啦

施蒙尼黎而唔改佢本身個套
應該燒,mk都無訂企

唔btb踢到攻中咁真係唔洗出佢
後備換入黎走動拉空啲位就勁
不過琴晚場波唔評論 個人冇睇

忍多半季ok?

睇下佢賽後訪問 on豆先生黎

但可能激活到藍斯

咁凍係屋企賭算啦

我覺得上腦既佢擺起邊路仲好
起碼條中路唔洗俾佢拉散

可能撐開阿妓
唔係好慣換帥
就算雲加走都想搵個後生接班長教

英文都唔識講 激條撚

yes
4,5點凍撚到落雨 睇場閪波 真係
真係閪中之霸 呢場

太凍射波

阿迪達教30年

踢番咁要踢番4231
假設燒踢攻中

如果頭十年高開 ok

兩球細梅自爆

希望下場我禾番黎係雲加面前剷草

唔work xhaka打個2仲差過達子打果時

二月都未過啊 屌你老母
仆街雲加 斷岸式崩盤

咁姐係起到用連登既
應該全部臨老唔過得世

艾蘭尼搭奶？

同holding有撚分別

埃及同xhaka 幾場明明好地地
又柒鑊金既

新前場攻力唔夠真係收得皮

如果同xhaka 整個散住步睇失波精華
整到幾多分鐘

一早都講緊要踢歐冠就要拎歐霸
前四無望

歐霸夾住場決賽 一齊仆街

唔知點解
我覺得就算俾全盛時期馬甸尼+大簡+佩奧爾過黎宜家呢隊阿仙奴
佢地都會瘋狂派膠

光榮出局

咁既作客成績點贏杯賽呀

老野唔會棄沙卡的

條中場防守廢到咁

逢作客靠守

防守最撚緊要係discipline 垃圾阿狗一年得幾場係有

聯賽盃溫布萊主場

差唔多係唯一出路

LMAO加奶 winning5就得 其他中場

真係唔明d阿狗咁少屌細梅
一出夾得少既英人中堅未打就屌
細梅成日夾開咪成日派膠 仲要冇改善過佢d老問題

好撚誇鳩張 雲加寵到成班

No team are on a current longer unbeaten run in the #PL than Man Utd (8)

沙卡個位好撚惡搞
搭多個防中又無人帶波
搭藍斯就藍斯失蹤
搭奶就防守力唔夠

所以我唔反柏芝 holding要借走因爲要攞返個信心

羊呢

死撚左了

埃奶沙 應該係暫時最好配搭

成個focus 去哂中場中，無錯係中場中無足夠既保護先令後場受壓

不過細梅派膠真係太多

細梅勁個陣可以同時帶住柏芝holding
但周不時又派下膠咁

屌，踢4312啦

Obama Laca
Ozil
Wilshere Elneny Xhaka
Kolasinac M20 K6 B24

我地夾閘助攻力都強

過埋今晚乜鳩都冇，2月崩潰開始

細梅同沙卡真係廢撚到
前面買幾多都死

返左去跪玻璃

明明上年下半季都好地地嘅

唔係話英人中堅唔屌得
但細梅咁貴買返黎 防守海鮮到痴線
成日標失 有時亂傳 又心急
夾左咁多場佢最抵屌

monreal 真係著撚哂火

上上場2a
上場頂入球彈彈波
今場又入一球

係最後幾場士氣波姐 完左架喇今年

今晚真係要支持獌打7熱狗
阿狗折墮到到要靠死敵幫手

撻q撻到著哂火

靠山狗

好多年都係咁啦

細梅太飄忽
同fit既k6爭好遠

【2月molamola】阿仙奴17-18球迷吹水區 CDXL

倒掛解圍失敗🤪

阿仙奴智障好似傳染病
解圍打倒掛

真心唔明點解係埃及換MK唔係二和比換MK，真係為咗前場人數咩，結果埃走咗沙卡做防中食曬屎咁，藍斯不嬲唔見影唔好提
沙卡打啱位都可以，但佢唔可以打防中位囉，好似之前咁奶沙埃咪最好

開定

撐左呢隊波咁耐都真係第一次就黎完全無意慾睇呢隊撚屌
唯有安慰自己場場買大希望賭場得意

其實佢嗰陣諗緊乜鳩，正正常常唔撚得
輸第二球又係

咪又係error leads to goal，兩粒添

大係賺左七成

RAMSEY 同牛奶既分別

加埋後面又自爆

長追大波主勝啦

姐係點都要踢3中埋

沙可以無，奶埃中場核心

其實真係雪下沙卡先掂

個球 三條友連續自爆
夢遺 明明可以拎 就輸界外球
大梅一腳清就回龍
cech .... 唔撚想講了

主場有form 客場西係咩玩法

今晚買拉素 0

1001

1001 = 迷雲狗

997

迷雲佩斯ok?

官宣未